想問下記者

本身係藍色嘅報館就算

但有無人覺得而家連中立D嘅新聞報導都開始偏藍？
明明今日天文台活動
但now, cable , rthk都唔見有消息

推10

唔會啦，你等等先啦

傳統媒體反應不嬲都慢

港台有live wor

見到啦

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??